女友成日問我愛唔愛佢

女友1日到黑就話我唔愛佢 又成日問我愛唔愛佢 我講左幾百次愛
有冇巴絲知點做

煩到不得了 話完愛又唔信
係到問啲得1個答案既問題

你再問就唔愛你

咪嫌女朋友煩
到咗佢唔再煩你就

係囉 佢咁問得 會唔會係你俾唔夠安全感

我條女都係
想我點答姐大佬

佢唔問你先慘

點睇我結左婚都成日問

答一句有幾難
當佢一日問足六十次都你用你一分鐘時間

巴打問返佢轉頭

答佢唔愛，看佢咩反應